就同女朋友結婚 但同咗另一個女仔上屋企...

有得食唔食，罪大惡極

你都係唔好結, 你都未玩夠
玩夠先好結 唔好害左你女朋友

介紹另一個女仔黎識，我幫你

點識個女仔？

覺得自己唔係playboy, 都未試過咁, 但發生咗

你知唔知自己講緊乜撚野?
你望多次自己打左D乜出黎
好唔好笑

笑撚死人咩
仲係到扮聖人

覺得可惜冇試到？
有女朋友都對你咁主動 雞黎咋
到你真係試左
同隻個個都扑得既雞開心個一晚
但就對唔住一個愛你 願意同你一世既人
值得咩
巴打 唔好好似我咁 傷害左人先黎後悔
傷害左就永遠返唔到轉頭
呢個女朋友你永遠都會失去
你唔會揾得返一個同佢一樣既人

調返轉諗
你條女口裡說愛你 背住你跟狗公返屋企
淨係攬摷錫 最後力保不失 無搞到㗎
再攞住貞節牌坊話你知佢唔係雞唔係公廁
不過唔知點解會無神神跟狗公上樓
你覺得有無說服力

未試過既人 先最想試一次
以前乜都玩過哂既人 結左婚反而有機會收心養性

唔洗可惜，呢啲嘢你制嘅基本上隨時隨地都可以發生
真的，同你係男定女冇太大關係，只要一個行埋啲，一個冇後退，就出事
而且講真，大把同類人，一定 feel 到
你有心嘅，sp源源不絕都有
反而係要諗下，穿咗煲會點，係咪冇咗個女朋友都冇所謂

希望你快啲隻臭雞搞埋一齊
比你女朋友發現之後分手
隻臭雞變正印比返帽你戴

放過你女朋友吧

仆街仔唔好累女朋友
唔中意就放生啦

個女仔好吸引
係你係控制唔到你咁諗
但搞到上埋屋但仲差d搞埋你就真係死狗公一隻你呢d人應該同隻臭雞一齊，唔好傷害你女朋友，5年既青春比左你喇，換黎咁既對待，鳩痕就剪左佢啦

玩夠都唔應該結
自己玩完搵好女仔埋單？

就算拍左拖結埋婚，會被其他人吸引係一件好正常嘅事，因為真係生理反應。問題係你識唔識得盡早stop自己，愈遲stop愈難泥足深陷愈難停。一開始識倒個係自己dream type嘅時候就應該避開唔好搵佢唔好同佢接觸，做咩比個 tum 自己踩。

分手啦屌你

希望你呢刻止到蝕唔好再錯落去啦

條女靚過你女朋友好多？

內你老母疚，扮哂聖人又諗住另一條女，放生你女朋友啦賤男人

條女就雞 你就厹
天生一對
快d放生你女朋友唔好害人

開心一晚 就無左五年感情
自己諗啦巴打